(jj插沙) 14日京阪遊交通費預幾錢?

第一次去日本
交通係最複雜既一環
真係好複雜下
頭七日係大阪，後七日係京都 (會周圍玩)

想下其實咁樣想14日要預幾多錢交通費? (唔計機場來回)

push

用google map逐日計